Jmenuju se Adam. Je mi šestnáct let. Jsem student, studuju v Praze na univerzitě a bydlím taky v Praze. Rád studuju, čtu knihy a chodím na procházku. Moje rodina není velká. Moje maminka se jmenuje Eva. Je doktorka a pracuje v nemocnici. Můj tatínek se jmenuje Adam. Je podnikatel. Moje sestra Eva je studentka a studuje na střední škole. Taky mám babičku Evu. Je důchodkyně a nepracuje nikde. Miluju svoje rodinu!
